渣BNO既同我睇哂佢

英國點解奶共？一個字，錢
英國點先唔奶共？選民反對
過去果十幾年，支那人劉曉明不段利用經濟同文化去入侵英國
大量興建間諜機構孔子學院
收購電訊科技企業，支那人大舉入侵英國校園

喺大家冇辦法做英國選民嘅時候
入黨係間接參與英國政治嘅方法 有能力選首相
亦可以俾到英國政黨利益

300,000 BNO票 ＝下議院 二十席
我地係絕對有能力，左右英國政治，什至選首相
推香港人做政治，同積極參與政治
可以改變英國對華人，港裔既歧視，同平等問題
過往英國人對香港事務唔關心，係因為香港既問題燒唔到過去

英國有咩主要政黨？
保守黨 - 肥彭既黨, 支持保守主義,英國統一, 經濟自由主義

工黨 - 民主社會主義, 福利主義

自民黨 - 自由主義, 親歐

點解要入黨？

上次保守黨選黨魁，只係差四萬票，如果三十萬BNO人入左黨
唔好話選黨魁，選首相，什至佢地要黎香港拉票
每個政黨都會為左香港人選票，而關心香港議題

入黨後，我地可以將抗共援港既議題直接搬上英國政治
到時日落國想縮都冇得縮
香港搞到一劈屎，英國當然要付責任
竟然留低一國兩制，送香港俾支那呢個歷史錯誤，必須糾正
香港既抗爭，必須直接帶到國際社會俾佢地面對

入邊個黨？
建議大家跟自已既政治理念選擇
平權需要各黨派支持
英國人係對政黨政治好認真
所以極度唔鼓勵策略性入黨 而係按自己相近理念參與
否則只會玩壞人個場 人地就會落閘
如果唔知做咩就Google 下每個政黨嘅Manifesto (政綱）
唔好懶啦 英國人 唔可以對英國一無所知

過往，響香港居住既政治冷感，令到我地痛失家園
有機會黎到擁抱自由，點解唔捉緊佢？
反共戰場一定要帶出國際，香港先有希望

===我係google====
保守黨

工黨

自民黨

入黨請click:
英國手足link

香港手足link

入黨費: £5(26歲以下)/£25

26歲以下記得禁Under 26 會費平啲嫁

工黨 Labour 🔺(黨員人數: 519,000)
入黨請click:

入黨費: £52.56

自由民主黨 Liberal Democrats🔸 (黨員人數: 120,845)
入黨請click:

🇬🇧Britons in Hong Kong🇬🇧
Telegram:

Twitter:

Facebook Group:

Official Site:

大選係咪無得投？

推推推

有，未有呢次聲明前，bno基本上有visa就可以投選

幾好idea,幫推

有諗頭

真架？bno可投票？咁影響都差幾遠喎

推,記得之前有POST講過

英國佬咁仆街

直接入黨，響黨員大會屌柒佢老母啦

可投黨魁

反守為攻，屌柒佢老母

即係點？入黨先有票投？唔入黨無得投？

屌支那入侵UK
然後號召30萬冇居英權嘅人入人黨左右人地政局

結果會唔會令英國人對BNO反感?

Bno有30萬人 真係好驚玩爛左就唔比我地玩

賣港求榮？入黨直接屌佢啦

推

所以一定要跟自己政治理念入黨

入黎贏

BNO係六種國藉之一，我地作為國民

我地既利益當然要被照顧，被重視

on9,得一想二

呢度有冇LibDems嘅黨友都係支持脫歐
利：支持脫歐

入外國政黨會唔會俾港共話勾結外國政黨？

Push

要係 UK 住先有喎

留名

Lm

我記得係咪得保守黨接受bno黨員？

push

覺得三個黨都代表唔到自己，幫推

16年投左脫歐

屌你，咁早寫啲咁嘅嘢，你唔好累死香港人好唔好

Important,push

推！！！

推有用post

激嬲英國本土班選民

之前有人開過po,要住半年先可以投
利申有bno未fc

up

入錯黨有冇得轉會

香港冇得投票就搞尻人地個投票

我都想投票,差個副簽 有無人幫到我
Ps： 邊緣人

null

Good point, push!!!

私底下推左幾個月
好多響香港同英國，入左黨既手足不停以黨員身分出信
先推到政府出黎回應

咪玩爛本BNO啦，大部份香港人完全唔了解英國國情，走去搞人哋個選舉，你係咪想國際戰線手足努力毁於一旦？

嚟香港拉票 誇咗啲
30萬票唔係好多咋喎

你私底下出信你一回事
就去投票又係另一回事

有，退黨就得

BNO既權益，當然要被重視

可否說明揸bno passport的人是否在英國有投票資格？ 如果沒有，要怎樣才會有？ 加入政黨？ 申請Visa？ 那一類型Visa? 是否要居住在英國？

必推 人人都要睇

我係英國人呀hi

半年後有投票權

算數啦，關心政治嘅香港人好少

就係叫人了解好自己政治理念，同政黨一唔一樣
先去選擇入邊個黨

夠選黨魁

樓主on99

BNO-> 入黨-> 選黨魁
選舉投票權，住六個月先有

十分認同！

我覺得入黨係冇問題，我自己都有
但係去搞人投票就另一回事，因為而家首要任務係要proof BnO港人對英國係beneficial 而非破壞

Push 可以做黨員？

有bno就有得投咁兒戲？

有冇懶人包?

點解香港有咁多人，但得30萬BNO

呢個咪個個國家都唔想收留香港嘅原因囉

海外可入labour?

記得阻止藍屍過去
要reocrd底佢地罪證，好似撐警暴/反人道言論，最好有片

我會再出post 講解下英國政黨
唔會叫人入邊個黨，因為大家要認同黨理念先好入

英文差. 睇得好辛苦
我知實俾連登仔屌.

D人唔續，覺得冇用
但而家咁既形勢，一家會更多人續BNO

有人buy有人唔buy

唔可以

BNO 過左期 搵唔到人副簽

支持

入左黨
除左收錢
乜都冇CHECK

推上去

講個信字

想4

點解個個講到bno已經有居英權咁

唔好亂入，亂投票
清楚認識左先做

b

要喺英國居住先有投票權

投票要有英國居住地址先有得投，可唔可以冷靜少少用返個腦諗下，個腦坐撚住左？
宜家有bno大撚晒？人地對於bno公民權十劃都未有一撇，咁快玩爛個場真係好威。
利申：bno係英國wh緊上次選舉有份投
因為我有英國地址呀。

樓主on99，出面落緊大雨，屋主考慮俾你入屋，你未入屋已經同屋主講可能會姦佢老婆，樓主用吓腦好唔好

聰明
明知有BNO嘅人好大機會走
輸出革命

揸BNO是沒權投票的! 要 British citizen, Irsh citizen, or qualified commonwealth and EU citizens living in UK和符合其他條件(下面有講)才有資格投票！

英國有6 種 British nationalities, 其中一種是 British Citizen:

1. British citizenship
2. British overseas territories citizen
3. British overseas citizen
3. British subject
4. British national (overseas) [BNO]
5. British protected person

以下是從英國政府網站 copied, 詳細資料可看連結：

General election

General elections (elections to the UK Parliament) usually take place every 5 years.

To vote in a general election you must:

1. be registered to vote
2. be 18 or over on the day of the election (‘polling day’)
3. be a British, Irish or qualifying Commonwealth citizen
4. be resident at an address in the UK (or a British citizen living abroad who has been registered to vote in the UK in the last 15 years)
5. not be legally excluded from voting

推推

講緊投黨魁

英國邊個黨最反共？

講緊投黨魁，投票權住六個月先有

即頭三種 British Nationalities 都可以投票，BNO 不是。

係投票，改善屋主奶共情況
等我地手足唔會受苦

講得好

但可以選黨魁

但你唔係英國係選唔到，只適用於係英國嘅選民，不要做個survery睇下有幾多bno holder係英國

有，但你要係呢邊選， 唔會好似加拿大咁可以postal vote。

大力推

你條撚樣咪撚帶風向

英國係比香港人避難

我地要爭取嘅始終係香港嘅民主

屌你老母

That's wrong, I voted in the general election last year

會唔會畫蛇添足

唔洗阻英國奶共？

#metoo

奶唔奶關你撚事咩

中共過到今年先算

good推

有用！！

屌你老味

想搞到香港嘅BNO港人無英籍就係你呢啲撚樣

係度帶風向

有料！推

巴打 副簽要搵果個人 你係識得佢 所以要靠自己搵朋友or 同事 （盡量專業人士）

好有諗頭喎！

BNO除非定居本土否則無投票權
政黨方面選leader根據黨章可能會有唔同
比如自民黨海外黨員係可以選黨主席（而家先入黨今年冇得投leader)

同黨綱有出入點睇

UKIP

我係支持保守黨

其實依d野係咪平左權先好諗，人地見搞到想介入人地政治仲點會俾你平權

國際線be humble, 避免怨婦式攻勢

咁你當時 general election 投票時，係唔係住在英國？
或登記投票時是在英國居住滿一定時期？

另外，有關入政黨做會員選黨魁，我在網上Google，查到有關入會英國政黨資格，是受英國選舉委員會 (Electoral Commission) 監管，只可以有General Election 投票資格的人士才可以入會。 因不是official website，不肯定，可作參考：

挑 你都唔係我黨友

干預英國內政
一陣比你攪撚完英國唔批bno

佢係Qualifying commonwealth citizen.

樓主應該寫返個comment pin 返講緊乜， 好似好多人唔知講緊啲乜。

應該要解釋返bno可以選黨魁， 同埋點樣先可以選。 啲人好似以為同居留權有關咁

三個黨都唔得喎

香港人應有權利, 幫手推

即係有bno就可以入英國既黨同參與投票?

可唔可以雙重黨籍

住海外，入海外黨

英國人干預英國內政？

積極裝備自己
無論語文 政治 以致體能
無論最後去到邊個地方
都要記住我地可以為香港出一分力

sor

唔好

同意 唔好搞人地政治了 有得比你入藉就算了

如果咁搞法 就乞人地憎！佢地會諗 比你入藉仲得了既？ 咪搞亂晒！

政治冷感搞死左香港，有新希望唔好放棄

樓主諗太多

黨已入，黎入黨幫手國際遊說

正 有票投

可以搵區議員幫手

大家要知道 nationality 和 citizen 的分別。
英國有六種 nationalities 其中 三和是 citizens。

入英國的政黨是要有 General Election 的投票資格，那管你是國內或海外的政黨會員。

而要有 General Election 的投票資格是要有 British, Irish 或 qualifying Coomonweath Citizenships. 而六種 British Nationalities 內其中三種名稱的尾部是寫着 citizen，而另外三種是沒有的(包括BNO）。

British citizenship
British overseas territories citizen
British overseas citizen
British subject
British national (overseas)
British protected person

Pushh

BNO 係commonwealth citizens

Any person living in the United Kingdom is eligible to join the Conservative Party. Applicants are not required to be registered voters or UK nationals.

唔識唔好衝出嚟柒
前後都錯

前五種住英國都可以投票，第六種要再查查

BNO係commonwealth citizens 住英國可以投國會大選

Liberal Democrats

Pushhhhh
有其他國籍嘅都要～～

利伸 Conservatives
成鳩日send啲on9 email黎叫人join佢啲咩virtual quiz

好好玩

玩就無玩過，但係之前有巴打話佢有時可能會有啲forum討論政治議題，想join下學下野

強帖留名

用BNO+Tier 4 Student Visa+(UK address 通常你有得Visa都已經有埋), 上次問個local friend 投唔投好，當時我話我讀完書就走，佢都叫我投，公民義務嚟，(當然呢啲睇人，都會有local唔鍾意)，同埋一向其他在英嘅英聯邦人嘅都可以投，佢地知乜事㗎啦

利申，上次Brexit有投

海外BNO人士係無投票權, 講完!

幫手推

可選黨魁！

真理是越辯越明，要帶出問題然後討論，才可以確保其可行性，這是一個過程。

根據你的邏輯就是完全知道無誤才可以講，咁即是唔可以經過討論過程由 ideas 變成可執行成功的計劃，而是只可以聽然後附和。

樓主講到 300,000 BNO 咁多人的影響力。 現在帶出的問題是其中會有幾多percentage係會或將會 "live in UK"？ 咁會不會最終結果跟原先想達到的目的距離相差太遠？

關於 "live in UK" 的定義還未談及， 牽涉到 resident status，是 "right of abode", "indefinite leave to remain (ILR)", 還是其他 Visa (work, student, marriage, ..., etc). 咁齋拿著BNO沒有Visa，只在BNO指定逗留限期內(現在6個月，有可能改成12個月)留在英國 technically 算不算 "live in UK"?

謝謝先前都有人提我 Hong Kong BNO holders 算是 qualifying Commonweath citizens。 但據我所知 qualifying Commonweath citizens 是要 "live in UK" 才可以投票，不可以 postal vote 或 vote by proxy。 British citizen 就可以海外投票。

無論是加入政黨或投票(BNO holders) 都要 "live in UK"。 我的假設是如要 "live in UK" 是不會達到樓主講的效果。